6s轉大機 7plus 定 8plus好

聽講去偉信可以trade部6s加錢換新機
巴打有咩建議

利申idog

開係app台做咩
我本身6s壞左 依家換左7+
其實7+同8+差唔多 係粒u由a10上到a11
多左個無綫差電
你與其俾得錢換8+不如換x啦 跟本換8+就唔抵

睇錯左 開錯台 sor
唔該巴打

其實我都想問
因為買比阿媽 我暫時係想買8plus
因為7plus得128GB 冇64GB, 要6688
8plus可以要64GB, 6888

128GB同64GB 比阿媽用其實都差得唔遠
唔知巴打有冇咩意見

伯友多唔多影相/片 單好多app個啲 多就買128

老人家來講64夠做有突 同樣價錢又唔係好識用 買部最新啦

佢宜家嗰部samsung都係用緊32GB, 但都仲未爆
所以我都係諗64GB佢應該都係夠用有餘, 先諗8plus (因為佢一定要個MON夠大)